連登一致支持香港警察

今日係回歸以黎香港警察支持度最高嘅一日

認同=
唔認同=

先為南亞人平反
再向警察致敬

致敬

食屎啦黑警

君不見尖沙咀單野幾多網民信警察

回你老母歸

928 消防狗, 今日變英勇消防員

龍和黑警速龍小隊, 今日變反恐先峰

真係有人掟氣油彈的話，咪又係最早走果個

港豬係咁架啦，同一件事衰幾次係正常

。

致敬

小時候我的夢想職員就是做個好警察，為民除客
上刀山入火海，為的是和平

U have a great sight in making forum nickname

死全家